原來連登所有試當真嘅post 都係佢哋自己開

包括呢個post

Hello 大家好

我係豪仔

5:07～5:38

幫你推吓

hi我係金主，你地咁樣爆出嚟仲想我幫埋下期？

俾心機啲拍嘢啦，咪係度玩膠

hi 我係奀星

hi 我係呀冰

屌你老母臭閪 我係負責屌嘅豪哥哥

Hi 我係杜狗
俾心機做呀你四個

我係你老豆

煙鏟死煙鏟電子煙鏟